習帝永續，射票落海？

習帝永續，射票落海？ - 陳也

名采論壇

補選前，經過黑衣人震懾區議會的東區，港英殖民舊名的英皇道，見大媽大叔狂插紅旗。這些動員能力，泛民N世都做不來，區諾軒擺個街站，被差佬玩謝，查找不足N次。幫手派傳單的黃之鋒，雖然獲今屆諾貝爾和平獎提名，但差佬眼中跟人肉路障無異，借林鄭名句「依法辦事」上前查其身份證。

補選前夕，國師久未蒲頭，師徒忽發神功，用詞惡毒，口吻與「文大」兩報相似。更有自稱本土派的，網上圍爐「酸」稱，寧投對家不投泛民，甚至表明投共或者射票落海。有朋友聞之，昨天晨早出動，刻意在投票站外打咭，表達精神狀態絕對正常，與酸民劃清界線。

射海投對家的主張，儼然一股歪風的plan B，親共候選人，無端端多出咁多免費助選團，多謝都無句。泛民逢選舉，必然出現韌帶撕裂，步履蹣跚。睇慣泛民選情的選民以跌打師傅心態投票，是盡力在泛民舊患處敷藥而已。本報曾經拍到周庭被DQ那天感冒，累極側卧在立法會外長凳上。參選權被DQ，投票權呢？在fb讚過習帝永續，隨時無得投票的新時代快將降臨，海裏，只有劉曉波那張世紀空凳。